［年經］你grad din做過啲咩仆街野

我先
1.唔畀錢照去grad din
2.仲要着到同呢張差唔多

哇，好撚仆街喎樓主

多謝讚賞，好成功阻鳩住哂啲MK仔溝女

四條友一齊著sport casual去呃相影？

無圖你話你無著衫去都得

食晒成場d女

吹咩，我影到呀

中出女神

有着衫

原來真係有

梗係

精盡人亡？

毒步唔好FF咁多啦

吹水大會現正開始

冇圖一律當鳩UP

想睇有幾多人仆街得過我

陳生？

勁過陳生

國米

樓主係咪上圖果個

你估下

去廁所射精落隻手 再hi落女神個杯 望住個臭閪飲我啲精 條j又唔爭氣射多次

咁究竟係臭閪定女神

等我揾番grad din d相先

女神唔可以係臭閪

我識你？

臭閪還臭閪
女神唔係淨係講樣

呢d唔係仆街

大種乞兒

同miss入酒店廁所搞

咁我冇份食嘅

有圖就有得討論

點解要咁襯

樓豬mk仔

Grad din唔俾錢是常識吧，反正最後一次見

成班有男有女話去下場
問我去唔去
我大大聲講左句
挑！班女都唔吸引

差啲搞到人喊
依家想講返句sorly

綠色檯布學生出黎相認

那年十八 母校舞會 站著如嘍囉

唔怪得知你唔寫得插班女中學生

撩鳩個女同學，最後無扑佢

有圖我比左正皮你 勇者無懼
不過著國米你就算數

吓 人地張相係真毒 你呢d就似係mk扮毒黎玩野

偽毒

扮mk溝兄弟女人

可恥

唔比錢照去 話窮
然後完左join唱有錢叫酒埋單夾女同學走

真正嘅大仆街

食哂成場d野

利申：窮撚+肥仔 grad din係buffet
然後一盆一盆咁食

好撚柒

無聊 但支持

個number咁新，又打日文

明明你都有份

做乜

习习...

着成咁去grad din仲要唔畀錢（雖然冇食）都咁，仲有咩驚

變咗相認po

你真係去dinner

但你一晚換兩件tee?

本來就係想入黎睇個張"站著如嘍囉", 你第一個post 就貼左

因為我做埋

覺得自己好威 ？
著成咁D同學當你吉祥物

不嬲都係
最鬼痴線係唔止我一個咁做

親手Del曬毒撚部相機入面所有同我一齊影嘅相

試過同另一個同學踩爆地下嘅氣球
嚇親啲同學仔

點解

有心定無意

樓豬好似好靚仔

你確定你知邊個係樓豬

溝酒比啲衰妹飲

有冇下文

專登嘅
諗住玩下

唔小心差錯腳仆街

心態正確
啲人講到要有回憶，最好嘅方法就係越痴線越好
幾年後我就有故事可以出個咁嘅po
啲懶正經又食唔到女嘅傻閪出哂錢冇回憶

有冇畀全場笑到仆街

你咁講咩意思

偷拍女同學波gap
合照瘋狂借啲意用手肘狂批個波邊

冇圖你同我講都冇用

on9 樓主 爆鳩人姓
我都爆囉 樓主姓曾 mk

屌你開我名
我都有加個？呀
你實牙實齒咁我水洗都唔清啦

你咪撚玩啦
亂咁爆人哋姓
你姓李呀嘛
係人都知啦
on9

做咩又改名

不過無用，我已經記低埋你ID

屌你老母

本身個po係講grad din, 依家off哂topic

樓主一定覺得自己好撚型

好撚獨特簡直係超群

屌爆9人個姓，樓主真名係王一心